百幾封由中學生大學生手寫嘅道歉信

內容係向市民解釋近日示威人士阻塞交通嘅原因 及 盼其見諒。

讓大眾知道學生是有質素而非暴徒

各位寶寶

大家都無嬲你地 ♥️

你地唔好咁痴線啦

傻啦
你地為將來努力緊，點會怪你地

推

印出黎貼文宣

根本一班烏合之眾 又話要裝修新宿又盛完全唔知咩叫be humble

一定要

睇到好心酸，唔係你地嘅錯
但你地好勇敢，做咗好多大人都唔敢做嘅事
今個星期出街係好唔方便，但從來冇怪過你地
錢冇咗可以搵返，但學生嘅生命同香港嘅前途冇咗就冇得返轉頭
明嘅人自然會明

屌你 寫左先講啦

我愛你地

拎手足同黑警比，屌你老母啦

你on9 唔係扮嫁喎

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

運動就係畀你呢啲冇用撚搞死

道咩歉。道你老母

講真，要道歉根本就唔係班學生，
係一個極權主義嘅政府迫切到學生同好多大人都要出嚟抗爭，所有嘢都係一個極權主義嘅政府搞出嚟。
要道歉嘅，係呢個腐敗嘅政府、民賤聯啊！

又話兄弟爬山

黑警做咁多壞事 有冇道過歉??
嗰班港豬麻木 係要教導!!
唔係道歉
唔值得道歉!!!!

我地手足冇做錯

唔明嘅港豬 睇完都一樣唔明
會話唔使交租? 仔女唔使養? 樓唔使供呀??

你地冇做錯到

但唔係金腰帶唔該
唔好用呢啲釋出善意 嚟燒磨軍心

邊有資格怪你地？係我地做得太少，係我地要向你們道歉，對唔住。。。係要你地原諒我們

不嬲都不割蓆，要道歉都唔係堵路問題
中大人做夠形象工程喇，做返啲實際野啦

大家都唔好嬲啦
繼續同心合力做好呢件事
咁先對得住犧牲左既手足

一早block咗...唔好理佢

有template ge 唔可以睇獨立思想？

小朋友玩泥沙咩？

寫道歉信？我呢頭打鳩死你，轉頭同你道歉？

文宣

可以推上twitter或者比蘋果

唔緊要啦

寶寶

派信箱！

一句講晒 示威者零做錯

😡😡😡

好多大人會心軟

Blocked

睇名就知呢條友ON9

當文宣貼出街

收皮啦你

下之民記可以讀部份心聲

百幾封咁撚少，一個年級既人數都唔止啦

你好叻？專係出埋啲垃圾post

推呀，有冇記者可以spread到比廣大市民睇

又有愛又傷感

Print 出嚟貼做文宣!!!

我吔係有讀書嘅人
唔似班死popo!

沒有暴徒
只有暴政!!!!!

道你老味 冇人要你道歉

p 牌狗收嗲啦

Pish

要嬲你地果班無論點道歉,只要佢地手上有把刀,一定想插死你地
唔嬲你地果班即係我地,無論點都唔會嬲架啦

不分化
不切割
不篤灰

Stand with CUHK

可能係我miss左 我自己唔知邊度吹雞 如果我知我都會幫手寫

公關嘢嚟 要做架

有啲事唔係有冇用，而係有冇做
我地唔同黑警，會自我檢討

出去派街招呀

屌你老母

道咩歉 你地無做錯到

印唔印得出黎貼連農

貼係RB上 屋企樓下 邊到都得

無聊

5毛鬼，收皮啦！唔好影衰啲p牌

唔敢睇
今個禮拜流過太多馬尿

又道乜柒歉....咪咁撚左膠on9 la.你地道歉即係代表你地所做既野錯。

push

喂唔好咁勁得唔得

唔嬲 點會嬲

收嗲啦

你地冇做錯！！！
我地一定唔會割蓆！

文宣組係車站門口派?

屌ON9 俾人認字跡點撚算

我唔建議道歉
不過寫左就推出去啦

連登仔好唔鍾意人講道歉架
低調D啦

係囉

快撚d同我share上fb同ig

你地冇做錯到啊

攞屎同人比 屌你啦
加上我都唔覺得手足有做咩大錯

又整喊人

Cls催淚彈，我地擔心你地多啲，感激您們多日來義無反顧為香港。

成日叫人humble，連登仔就最撚唔humble，做公關都要屌人道歉撚。

on9

Push

我地無怪你地呀
你地無做錯到
要繼續努力戰鬥！！！！！！

(有片)
港大化學博士： 心痛中大學生
催淚煙令全港受害、禍延下一代

咩撚都話無用 寫封信要多成本啊

連續阻交通五日又真係黑人憎啲, 明明話罷三日, 然後改口迫人罷五日 , 道歉就一定要架啦

香港人欠了你哋，永遠不割。

道你老母

支持！大家都能互相理解的

多謝你地，真正要道歉嘅人從來都唔覺得自己有錯，更唔會道歉。

Blocked bam!

一齊寫

我地有tg有公海架

入黎一齊做郵差叔叔！

[和你勇文宣升級！] 解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

佢地受咗好多苦
吸左好多二噁英

(有片)
港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

愛死你地

唔接受道歉，你地無做錯

d 英文grammar 有待改善

阿sir咁早出黎分化

只求暴大人唔好割我蓆

明明封封內容意思差不多，續個file都開晒黎睇，每一個都係一個震撼，會令人流淚

冇人怪過你哋！我作為一個老母，只係想你哋每一個都平平安安！

我好多謝你哋依班哥哥姐姐，用生命來和撚屌政府加鳩屎黑警博鬥，為我對仔女爭取將本仍可以吸一口自由嘅空氣！

Love u all！

開始輸了

冇，所以我祝你全家被捕同墮樓

你地冇做錯到，點解要道歉

食完狗糧出黎吠？

搞埋哂D無謂野

唔覺軍心已分？

你唔割我地已經偷笑

咁你係咪咩都唔做呀
抗爭有撚用？
中共會理你咩
咁你係咪縮返入老母個西到咩都唔做

真心想寫一封比所有港人，可以交去邊？

使撚理佢咩, 班賊只會用 TG & 子彈 向人民 SAY SORRY.

要道歉嘅係政府同警察

我先對唔住你地...

其實對家講咩都唔會認同 手足們至少我從來無怪過 我只有無限的支持

根本係香港人欠你地...道乜鬼歉

屌你老母，block 左佢 pls

五毛sir blocked

無撚誠意
copy and paste
張張自己寫就原諒你
收皮啦

唔準道歉 無錯道咩歉

我從來沒有怪你們 反而引以為傲

如果真係做錯左, 道歉係恰當的
CU內事, 外人只能靠道聽途說, 所以亦唔方便比太多COMMENTS
細佬雖然不是CU人, 但絕對不能接受班賊強攻大學.

大佬，你哋唔好咁痴線 la 。我咁撚廢都未撚同你哋道歉。

中大寶寶，多謝你地！

你咪自己去中大人啲po 睇下lor 唔啱聽就唔鍾意

可否做文宣用黎

起底啦

道乜撚歉

有用咩？

冇做錯任何野學乜人道歉？
讀咁多書俾少少信心

陳雲班散水狗
同我地呢班社畜同番工撚就應該道歉!

係呀係呀，應該係得班香港警察同解放軍唔係烏合之眾，又最humble!岩聽嗎阿sir?

我地p牌就係俾你呢d on9影衰哂

祝你全家被捕墮樓冇可疑

up

加油啊大家

知你地盡左力
無人會怪你架手足
你地係我屋企人黎架

三毛演技真低

真各有各做

大家幫幫手諗計宣揚出去

Ar sir ,你老婆好多水

放心，無人怪過你地

鬼唔知黑警係仆街冚家鏟咩 唔洗spin 而係班友當正中大自己地方 完全無紀律

文宣組！！！！！

即block

好多人話點解要道歉同埋道歉冇用。
喂，道歉唔代表我地做錯，呢d係公關黎！
黃子華：做人無公關，食屎架啦！

呢d咪叫道歉
乜撚野叫代大家向可樂賊道歉

其實點解堵路可以威脅政府？真正控制香港嘅政權係北京，香港點亂佢地又無關痛癢。🙄

支持寶寶

警察死全家 唔洗spin

係有人嬲，認清事實，唔好自hi....

多謝你地 辛苦晒！

唔怪之得我block咗你

唔好傻啦，唔洗道歉嫁

民憤已到沸點，大家明白發生咩事。
做冇天理嘅人都未道歉，所以佢哋係人渣嚟！
你地做咗啲唔便民嘅行動，出嚟道歉
咁係有文宣效果同時俾全世界睇到學生身上嘅善良教養文明同抗爭理由！
贊！

絕對不需要道歉！
返中環，公司的堅離地都無咩嘈示威者！

各位有份係中大打仗嘅手足
可能有d地方做得唔完美、決策唔夠好
但我絕對唔會怪你地
我根本冇資格怪你地
我呢d去唔到前線支持你嘅人更加要衷心咁感激你地嘅付出

你地根本冇當過兵，冇做過軍人
係呢個痴線政府迫你地去打仗
我地都要一齊從錯誤中學習、成長
I really to give you all a warm hug

我唔嬲， 因為遲早都係要發生的事， 從特衰政府5個月嚟的處理方法就知此是抗爭必然經過的階段， 有晒心理準備， 只要是為了恢復當年的香港精神， 這一切都已是不重要了， 無工開， 失業， 經濟差這是一個大氣候， 大循環， 遲早都會發生， 不過我們使它加速來臨而已。

，

Thank you all of you

政府無能力解決示威問題
只有跪低或強硬鎮壓兩個選擇

唔啱我用。 大家可能要用新分法再招呼呢個仆街正苦。本人一定繼續支持！

請問仲收唔收手稿，如果收可以咩途徑俾你地？

同埋我覺得可以print出來做文宣
手寫信比電腦文字更能觸動人心。

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

幫幫手比多啲人睇到

推到出公海

動之以情無撚有錯

我唔會嚴重警告抱玩鬧心態的人 但係懇求您地

個問題係點解佢要驚？
佢坐定定等你地市民內鬨就得。

但如果我地做得太過火就會合理化佢鎮壓
攬炒同自殺一線之差小心拿捏

放落去每棟樓既郵箱

各位寶寶，只有政府同警慌需要道歉
我哋唔需要為任何嘢負責
不過辛苦晒你哋

道歉冇成本又可以表現示威者理性和善一面
個腦淨係得返暴動打爆拆燒嘅連衞兵係唔會明

同學I love u

支持！有質素！

Show Blocked User - 願榮光歸香肛

I highly appreciate Cu student bravery and intelligence

唔係好明點解要寫道歉，堵路塞鐵又唔係第一日，而家道歉變左真係做錯事咁。

咪係， 如果要道歉，認真計， 之前每一單抗爭都有阻住人，都要道歉，點解剩係道歉呢次？ logic講唔通。 一道歉，錯個個就係你呢方。藍絲更覺佢岩的。點解要同班港豬道咩歉，班藍絲會原諒你個腦就唔會係藍絲啦，經歷左咁多野後就支持政府唔明白個運動的意義會因為咩一封信而改變咩。要寫係咪要寫埋信俾拎物資俾你又俾你鬧走的人去道歉先？

睇到個鼻好酸 邊個迫到我哋咁樣去做
點解要道歉嘅唔道歉 謊話連篇
唔應該道歉嘅就道歉

剛柔並濟

人人都會做錯事，但不是人人都能坦白承認與改正

無可能怪你地，加油！

懂得自我修正完善，才是人與魔的分別

各位寶寶

大家都無嬲你地 ♥️

企喺你嗰邊嘅永遠企喺你地嗰邊 不割 你地好好抖下啦

吾需要道歉

佢地咩都岩架
邊駛原諒？

未睇已經喊撚咗先香港嘅學生真係好好

永遠不割

解釋原因可以，道歉不了
會接受道歉既人就係個啲割左蓆既仆街

仲怪緊示威者個啲你會覺得係同路人咩 幫埋佢地爭取民主自由都要同佢地道歉啊？

多謝參與中大戰役嘅所有前線 後勤補給嘅手足 街坊

你地無做錯

文宣印晒出嚟貼滿香港！！

食屎啦分化狗

大家加油

寶寶加油💪🏻

大埔，冇怪過，講好不割

阻到人就要say sorry
如果唔係 同狗隊有咩分別

你地冇做錯到！

香港嘅未來多謝你地

繼續加油 場運動未完

戰略性徹退

支持暴大手足

想燒衣紙比你公母

道咩歉
點解要道歉
我唔需要你地道歉

文宣部

開工啦

點樣spread去比大眾 fb?

不如印哂出來, 係街派比人?

你地唔需要道歉

根本無錯

你地無做錯
G持

作為俾藍老闆炒既人唔會怪你地
好人一生平安
要信呢點
利申：本身都準備辭職，都有另一份offer係手

貼文宣！

寫完擺去邊

想寫，有咩途徑

除左道歉
其實仲解釋左俾大家知點解要咁做
對準政權

所以要文宣指出係政府無能
你可以留意下藍絲群組 確實係有班人矛頭轉咗向政府
最後 希望淺黃 和理非 堅守信念 捱多陣就過
唔寄望成年人要做前線
但十幾歲都拎條命出黎搏既時候
一兩個星期既被罷工 真係不值一提

寶寶 你哋唔洗道歉
我唔會放棄你哋咁多個寶寶

加油

幫推 大家都做過學生 要幫手宣傳佢哋嘅心意

冇用㗎，會怪責佢哋嗰班都唔識字嘅

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

啲字好靚
我J左
BTW, 各位寶寶們, 好多人都好支持你地, 唔洗道歉

其實唔需要
有良知既人唔需要你地道歉，反而係欠咗你地
冇良知既人同佢講乜都多餘

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

感謝你地唔同我地呢班冇膽衝嘅廢物割蓆就真

貼去大埔碼頭

你地唔好咁痴線啦😭😭😭

你地唔需要道歉
大家理解的
要道都係林奠，冇能政府同死黑警

Then, what have you done for a better HK?

你老母做雞俾狗屌

起完你底 明哂 做乜咁委屈要整連登ac啊 快撚啲走 屌你老母

要明嘅一早就會明
唔明嘅呢一世都唔會明
不如寫比國際睇仲好喇

印文宣

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

我地願意為市民含撚 求原諒

Touching. 永不割

真係要呀！！

做咩要道歉呀

無人嬲過你哋呀
係咪攰到痴哂線呀
同我好好休息呀你班人一定係攰到傻哂呀
無人嬲你哋呀無人割你哋呀
你唔割我哋係我哋執到
你哋一定要好好照顧自己身體呀

要呀！！！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

寶寶I love u

比藍屍同事笑到面黃

罰抄 拎佢貼

傻啦 唔會怪你地

不割席

今日去黃店都有收到

傻撚左呀，道乜歉

香港學生咁可愛點解要受到呢種對待

無撚錯

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

認真一問，如果印出黎放入自己大廈嘅信箱，犯唔犯法

幾好

Airdrop

推

用airdrop

同學冇做錯到

P牌推唔到 ！！無野可以比較得到黑警既下賤！！！一粒蛆蟲？

Block完人地都睇到佢 p牌唔識路師兄指教

求食先會吠

我諗我痴左線 見到一地磚自己會笑 行得好開心

要印出來文宜派街 AIRDROP！

深度港豬，下 阻住我去旅行 食好西

道歉顯高質 你睇班黑警

屌 仲有班on9藍絲呀 ！！

求佢地唔好同我地割席

岩岩見到蘋果有

Same here

幫手推下

解散警隊 刻不容緩

真係無嬲呢樣野出現過

做得靚

逼你食大大粒催淚彈！！

公關野 識唔撚識

巨型催淚彈

割席？食得㗎？

有啲人公關野都唔識

Exac7ly

7年之後先可以生B !!!!

可能計OT 或者無野做 太得閒

講得啱，
我只係一名垃圾後勤絲，請不要與我割席 係我對唔住你地

仲睇陳雲？

佢地宇宙最多啦 屌

就係呢班人 搞到我地啲p牌俾人屌到開花

公關野 啲人識條鐵咩

寶寶們加油

警告！唔準再放催淚彈 ！！
又睇到我眼濕濕

己經喚醒左好多人

我都係代po 咋
佢地想俾多啲人睇

魔係用盡歪理 說明自己無錯
人係會檢討自己所做，當然佢地無錯 但佢地會諗下點樣做得更好。

咁變態 篤鳩佢老母灰啦

Push!!

Push !!

P牌圍爐區

太多粒老鼠屎

佢唔悶 我都煩 講左萬次唔割！！ 仲分分分 ，好on9
你估仲30年前咩

根本冇人會割
身邊人全支持
學生比打工仔做得更多
多謝你地

昌運見到一封
可惜冇筆響手
想同你地講唔洗道歉
好多大埔人支持你地

話割果啲係五毛！！